騰訊今日 跌6.4元 (1.918%)

然後再睇埋騰訊今日成交金額係咪我眼花

反啦反啦

好好笑咩
小學生都笑唔出

中五畢業 hahahahaha 好好笑喎

做莊果堆今日想做反
仲有咩可以玩呢佢地

跌咗6.4, 64已經唔存在

樓上有兩個（定同一個人）係咁話好好笑係咩料？
三毛AI?

60幾億成交咁多

反了